黃偉民易經講堂 突襲封區 點解永遠零確診 三面齊攻 醫生教師公務員 愚民政策全攻港

黃偉民易經講堂
突襲封區 點解永遠零確診
三面齊攻 醫生教師公務員
愚民政策全攻港
Feb 9, 2021

黃偉民易經講堂
52.8K subscribers

星期二 1600 直播

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂